{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063352",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "남해마을빵집동동"
    },
    "text": "村共同体ドンゴドンラク協同組合所属の村パン屋ドンドンは、小麦と作物を活用して健康的なパンを作っています。 ドンドンは営業時間に合わせて一週間ずっと営業しています。 住所にお越しになる方には、帰りを知らせるために昔の薬水湯の煙突を訪ねてくるよう案内しています。 ドンドンはさまざまな種類のパンを販売しており、選択肢が広いです。 プレーン食パン、バジルトマト食パン、栗食パン、尚州サワードウ、尚州バゲット、ドンドンバゲット、チーズ食パン、ソーセージロールなど様々なメニューを提供しており、各メニューの価格も多様に決まっています。 ドンドンには、お客様の様々な好みに合わせたパンが用意されているので、多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドンドンは何を提供していますか？",
            "answer": "ドンドンはプレーン食パン、バジルトマト食パン、栗食パン、尚州サワードウ、尚州バゲット、ドンドンバゲット、チーズ食パン、ソーセージロールなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドンドンの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ドンドンは一週間ずっと営業しています。営業時間については詳細をお知らせします。"
        },
        {
            "question": "どのようなパンがありますか？",
            "answer": "ドンドンでは、プレーン食パン、バジルトマト食パン、栗食パン、尚州サワードウ、尚州バゲット、ドンドンバゲット、チーズ食パン、ソーセージロールなど、さまざまな種類のパンがあります。"
        },
        {
            "question": "ドンドンのパンの価格帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "ドンドンのパンの価格はメニューによって異なります。詳細な価格をお知らせします。"
        },
        {
            "question": "ドンドンの住所はどこですか？",
            "answer": "ドンドンの住所は村共同体ドンゴドンラク協同組合にあります。詳細な住所をお知らせします。"
        },
        {
            "question": "ドンドンにはどのようなパンが用意されていますか？",
            "answer": "ドンドンにはお客様の様々な好みに合わせたプレーン食パン、バジルトマト食パン、栗食パン、尚州サワードウ、尚州バゲット、ドンドンバゲット、チーズ食パン、ソーセージロールなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ドンドンの営業時間を教えてください。",
            "answer": "ドンドンは営業時間に合わせて一週間ずっと営業しています。詳細な営業時間をお知らせします。"
        },
        {
            "question": "ドンドンの薬水湯の煙突は何のために案内していますか？",
            "answer": "ドンドンの薬水湯の煙突は、帰りを知らせるために案内しています。"
        },
        {
            "question": "ドンドンの住所にお越しになる方には何を案内していますか？",
            "answer": "ドンドンの住所にお越しになる方には、昔の薬水湯の煙突を訪ねてくるよう案内しています。"
        },
        {
            "question": "ドンドンにはどんな種類のパンがありますか？",
            "answer": "ドンドンにはプレーン食パン、バジルトマト食パン、栗食パン、尚州サワードウ、尚州バゲット、ドンドンバゲット、チーズ食パン、ソーセージロールなど様々な種類のパンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 580
    }
}